（政事）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

（政事）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

高質post
幫推

元朗大西北巴絲聽日要小心啲 架警車無著紅藍燈入左南邊圍一段時間了 唔知聽日會唔會有大龍鳳

我覺得P牌推唔起後 情況好咗一排
因為5毛無得再用

但係9月開始 有用post上頂係少咗
（可能5毛集團已經改哂甩P account）
而熱門好多時真係... 唔高質

負評都要

唔止謝sir，連er er er sir都……

推